公司枝香水嚮7-11 上咗架，求意見

我公司有隻香水，有藥用功能，剛剛嚮7-11 上市無耐
希望各位大佬得閒可以去試用吓，提供意見

嚮醫護用品果邊
謝謝

個PACKAGE好支那FEEL

咩價錢

執返地下舊紙巾

幾錢支？有咩味？

唔好聞

老實講 包裝唔吸引
連睇都唔會拎黎睇

我公司己經有幾個女同事買左
評價唔差咁

喺apm見過 聽講係想將藥油打入年輕人嘅市場?
櫻花味好難聞 其他2隻味都接受到嘅

$78
經過見到試聞吓得喇
當然幫襯咗我會開心死

有家底真好
祝你成功

樓主仲咩開新post? 咁on9既公關都有

連登仔古人團快上去facebook 留一星, 再屌樓主
等佢比人炒

保證用正體字

78
蘋果花
櫻花
綠茶

有乜藥用功能

你會鍾意
濃d
淡d
甜d
薄荷d 呢？

又話唔hard sell
今日又上連登賣身?

包裝個design好老土

多謝鼓勵

有錢唔通唔搵

驅蚊
止頭暈
提神

咁樣做marketing做臭個brand

踩親你條尾咩
叫你俾吓意見啫
都講明試聞吓唔係叫你買咯

有無止肚痛用？ 白花,驅風,都太臭

垃圾來

係高/連登做打手
唔理你咩目的
點都唔會買

做咩唔係萬寧屈臣果啲上架
7-11咁迫完全唔想企係入面試香水

樓豬識玩
借連登仔逢反必紅燈力 燈紅佢

食完飯行過拎左黎索左嘢
哇屌而家見頭暈

你對象係咩人
有藥用功能既香水？
包裝真係柒柒地

屌你老母要人俾意見就派街啦
賣廣告

可以架
當白花油用

都幾貴

之前拎過聞左次 好撚臭 呀婆味 又唔係平

連登無絲打
點會有人想試

好垃圾

一定唔會買。
講真。七仔真係除左買野飲野食外 唔會買呢類藥用產品，點解？

日頭有咩頭暈身慶，
都去左睇醫生/藥房/屈人寺 呢啲地方買啦。
點會去7仔，貪夠貴咩。

夜晚，無選擇之下。得七仔。
半夜爽爽手，都求其買藥就算啦。
一諗就諗到白花油 紫花油呢啲。
仲企喺度慢慢研究咩，香水唔香水咩。

總結，上架上喺屈人寺/萬寧 好啲囉。
7仔真係無咩人買。

識唔撚識架

呢啲咁既味, 是但去公廁搵支洗手液都有啦

垃圾廣告撚

有聞過 作為香水 三枝都好臭
但如果你話可以當藥油用
我又覺得接受到 唔算臭
我覺得要強調枝野有藥用價值
作為香水枝野冇乜吸引力

仲有好撚貴
咁貴不如買支白花油算數

特登入黎比負皮

認真 去第二個討論區問
連登仔 唔係你既銷售目標

agger, 去babykingdom 啦， 班師奶應該覺得正

係度賣廣告等死

我有興趣喎
不過78堅貴
48就得
包裝幾好，夠清雅
唔知啲味點樣

個人覺得包裝幾好 未聞過 陣間睇下見唔見到

Btw, 擺7仔真係唔係幾想買

垃撚圾 噴撚完勁似老人味

婆仔油叫自己香水

夠直接！
好過班柒打手用低級招，好肉酸呀！

hard sell

仲乜咁多負皮既？
明明舊登好多人讚架

你講得啱
嘗試傾緊

亦都係有香水味嘅藥油
尤其想target 需要提神嘅人

7-11食水咁深，你地無咩水食架喎

係三聯聞過
真係好臭

係咪對家想搞死隻香水

意見非常有條理！感動
屈臣氏萬寧仲傾緊
而家利用試用裝嚟鼓勵人同白花油紫花油比較吓

之前向市集試過，好撚難聞
而且又貴
老實講就算你賣$20枝我都唔會買，我寧願買花露水或者止汗劑仲香

呢枝嘢呢，
係「搽」架
唔係噴
產品做出嚟一定預有人讚有人彈，但可否未試過就盲彈

$78 傻鳩先買

本身以前仲只限網上訂購嗰陣有心思思過想買 而家7仔聞過後不了
要香水既話你嗰啲陣味好cheap
要藥用價值嘅話我不如直接買返白花油

公司女同事買左話幾好用

多謝支持

雖然話平姐...不過個包裝真係好柒

轉ac自讚

笑撚左

唔記得轉ac啦

仲要係新開acc

一齊去FACEBOOK到屌7樓主

如果係我分身我死全家

唔係分身咁你可否收一收

咪就係彈你支野臭囉 咁撚柒串
轉ac啦記得

兩個回覆只係隔左幾十秒，好明顯係扮分身玩樓主啦

呢個做乜事
點解咁多負評

綠茶味好似白花油
櫻花味好化學好假
好多中女同大陸客買

利申：公司有賣

樓主sell野仲咁撚柒串

新乜鳩ac uid萬7
最多話佢無出過post

至於分身定玩野 自己下定論
不過風向都係屌樓豬架喇

咩市集？

收皮啦

Blacklist左
唔比錢人做campaign上黎呃人氣個啲
同乞衣有咩分別

你唔好定位做香水好過
d客以為真係香，聞到係呀婆味會好失望
之前係k11聞過，得一隻味係接受到

叫毒撚噴香水傻咗咩

好奇拎過嚟聞
三枝都臭撚到.......

痴線 上babykingdom問啦 連登班人點會係條街洗錢

好似見過係商務有得賣
唔知冇冇記錯

乜試用要比錢嫁咩？

星期六上午見你喺金鐘7仔上架

樓主咁唔老實點會信佢啲野得

又話唔貼link唔hard sell,
又自己開acc 自推

食屎啦

藥油等班廢老死曬仲撚有人用咩
你估真係雙飛人能醫百病咩
我去sasa買支CK都係舊幾水貪你個小小買雜嘜

agger
講左後生一輩廿年後都唔用藥油啦
早幾十年民智未開先有人用藥油, 以為能醫百病。

80蚊買支垃圾
要吸引異性就正正經經買支名牌香水
要醫病就正正經經食藥, 整支垃圾出嚟, 兩頭唔到岸, 高不成低不就。

樓主做人仲要咁唔老實

我都記得商務好似有賣，聞過浸味唔多掂

幾香，但貴+細支

點唔老實法

之前拎起聞過
係幾提神嘅，俾隻味嚇到提神咁解
白花油同呢幾種香味加埋一齊太"哽"啦

新ac

idea 唔錯，係sell得唔夠好姐
可以試下當佢係一支專為唔想飲有色同碳酸飲料既人而設
一支可嗅可搽既便攜式香薰
既唔係藥油亦唔係香水

垃圾 仲衰撚過福仔

睇黎你眼中既7-11 仲停留係10年前

未入已經估到係呢隻 之前上過你地個香水班

我買左你有咩回報先

好奇喺7仔聞左幾下
成陣老人味
仲要咁樣上黎hardsell
不了

一睇個名都知on9啦乜撚野花の滴呀想扮架仔呀
企開啲啦屌你老母

你都on99 我買黎入落自己支野度噴又要同你講呀？

你都on9,貪7-11貴?
你估你依家係日本呀?

剩係貴 都已經唔會去買啦。
能德利軟糖都成10蚊
去百街/惠康果啲 唔好？

7仔係好多野做到..交費丫 增值丫 etc....
但做呢啲野，都係買完就算 交完就算....
爽爽手就算，仲會慢慢研究咩。😂😂😂😂

現實總是殘酷的
btw，你條片個point ，有係D乜野幫到人就好開心

你都on撚9

究竟係香水定花香味藥油

喺書局聞過，唔係話好差，不過唔值$78

屌你老母

( Show Blocked User - 花貓道姑 )

士炮嗰支？？

Blocked

今時今日落廣告真係唔撚駛錢

出個垃圾post夠晒noise

咁打手都冇人屌既？

公關災難

之前睇報紙 見過你個訪問
當時好有興趣買
有一次行過書局見到 諗住買
一開蓋聞 係超失望
當香水用 又太臭
當藥油又太貴

有無人貼樓主上黎？

書局見過，好難聞又扮日本野，印象唔太好

以為講緊白花油

ban啦賣廣告

推到執笠

認真難聞，唔香
而且太貴la

屌你假撚到扮野都唔識

未睇到個post就係公司樓下見到
我好鍾意櫻花 所以一野拎左黎聞
但係臭到我扭蓋都扭唔切...

一樣

marketing failed

7-11 唔應該賣香水，好似xo個d大陸人先會買

可能樓主係對家黎

78蚊貴左d

我買左 噴落賓周幾舒服

試用？唔洗錢呀？

包裝唔係樣衰嘅只係唔突出
都幾靚

花の滴

hahahahahhahahaha

香水但響7仔上架咁怪雞

無錢響sasa嗰啲化妝品店上咩

個包裝咁娘既

出唔晒
講真成支姨媽口服液咁
你不如係d街市附近開個檔
免費送比d慌死執輸既師奶試下
可能仲好過貼上黎

樓主 Facebook:
Jane Weng